<resources>
    <string name="app_name">Cesta Básica Caicó</string>
    <string name="cadastrar">Cadastrar</string>
    <string name="consultar">Consultar</string>

    <string name="sobre">Sobre</string>
    <string name="info"> A cesta básica, que favorece às famílias de baixa renda, foi estabelecida através de decreto e é divulgada,
        mês a mês, para que estas famílias possam adquirir produtos básicos para sua alimentação em estabelecimentos que os ofertem de forma mais barata. Assim sendo,
        realçamos a importância de fazermos pesquisas que respondam aos problemas propostos numa sociedade de desigualdades sociais que, cada vez mais,
        afeta a qualidade de vida dos menos favorecidos, sobretudo aos que pertencem a uma família com rendimento em torno de um salário mínimo.
        A coleta de dados será mensal e envolverá alunos dos cursos de graduação dos Cursos de Sistemas de Informação, Matemática e Ciências Contábeis,
        que serão supervisionados pelo coordenador da pesquisa Almir Miranda. Os preços dos produtos da Cesta Básica serão coletados na segunda quinzena de cada mês.
        Os dados coletados serão trabalhados e a divulgação final dos resultados se dará até o final do mesmo mês, através dos meios de comunicação locais.
        Espera-se com este projeto que a população seridoense fique informada acerca dos preços dos produtos da Cesta Básica,
        de como encontrar tais produtos de forma mais barata e também de ter um acompanhamento, mês a mês, do índice de variação, em termos percentuais.
        Pretende-se também provocar uma concorrência entre os estabelecimentos que serão incluídos desta pesquisa.
        As famílias seridoenses serão diretamente beneficiadas com este Projeto de Pesquisa. Os alunos inseridos neste trabalho poderão aliar conhecimentos adquiridos em sala de aula com uma vivência prática,
        tanto no campo da estatística aplicada como no da matemática financeira e também na área de sistemas de informação.</string>

    <string name="sair">Sair</string>
    <string name="compartilhar">Compartilhar</string>

    <string name="supermercado">Supermercado:</string>
    <string name="data">Data de realização:</string>

    <string name="produto">Produto:</string>
    <string name="tipo">Tipo:</string>
    <string name="preco">Preço:</string>
</resources>
